★被上司責駡 80後跳樓亡！

葵涌男子跳樓亡。早上9時半，葵喜街1至11號達利國際中心3樓平台傳出惡臭味，姓郭(59歲)男保安員接報查看，揭發一名姓馬(29歲)男子伏在平台，立即報警求助，救護員接報趕至，檢驗後證實他已身亡。警方經初步調查，得悉他近日因工作壓力問題而不開心，在現場未有檢獲遺書，相信他自天台躍下，事件無可疑，案件列作有人從高處墮下。據悉，馬因被上司責駡而鬱鬱不歡。

返工 不了

廢，日日比人屌都冇事

唔係人人做得慣奴隸

巨乳做慣slave

老貓又作新聞

有Link GA 今日news

出來做嘢係要捱
唔捱邊得來世間財

我不能接受

垃圾80後

做IT?

有可能

臭味？死左幾多日.

lm

我唔想面對

而家d. 80後

u must

返工=危險

lm
留錯言 請勿理會

狡辯，分身就分身

樓豬你漏咗指定格式

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281